每位打工仔之薪酬討論。

想知而家大家揾緊幾k一個月？
留低你既年齡同人工，一齊分享下
我先 19 13k （飲食奴
想轉工揾多d

29歲
35k
N展狗

又要開吹水大會架啦

師兄，幾好下，做咩n展?

23歲 17k 銀行低級職員

26歲 50k

n展 fg 19k

死sales，今年年薪啱啱過1Mil

政府 40k

覺得仲係underpay

Daddy公司
20歲
6M一個月

31歲
38k
N展狗x2

31歲
37K
IT狗
嚴重Underpay Dklm

每位既人工都非常好🤤

係咪一定要讀某科書先可以做

29歲 58k 有牌N展仔

19 22k

咩工

地盤

23歲, 16.7k

吹水死全家

真係見呢d post 見到麻木哂

又唔係一個月三幾千萬，有乜好吹
唔通1997又搵萬幾，黎到2018又搵萬幾咩，通脹呀大佬

22歲FG 13K 慘過食屎 但聽聞完左proba既commission唔差

Same

ibank it
70k per mth

但你睇吓畀親人拉嘅雙登仔，唔係企堂就無業.....

講真，有家有室又真係唔敢咁勇

吹水大會

26歲
30k
N展

非執董，收$1

跳過幾多次槽先有咁多?

考埋入gov就60k 有R字牌都40k啦 跳1次就加8-10k 你話呢

Eng fg 18.5k
見到個個師兄都人工都好強

IT狗，34k

27歲

22 13k

32
67000(待議員批準 )

正常價

30歲
60k一個月 Manager

29
45K

20 25k 銀行家

21歲 19k接近20K

Vcccc1998

Same 但過埋proba依然食屎

掃街7千8百一個月
吹水死全公司人

唔洗大學 普通一個HD仔都得

32歲 42K...IT狗

26 年薪過兩球

IT manager 45K 35歲

27歳，40k，地盤

邊範咁好搵？

24 ，23K 紀律部隊

日經吹水大會

個個都有錢人
好多eng佬

黑

18歲
69K

要跑數 ?

要呀 咩都要做
私貸 按揭 保險 信用卡 私人戶 公司戶

有冇人可以比錢我 我太窮啦
我每日都係樓下買定晚上六點麵包食，早上返丁食，買埋街市收檔唔要既菜三蚊份，中午帶菜飯

警犬啊？

又係吹到好大又唔講做咩ga

22歲
21.5K
N展狗x3

舊人工 新太零頭怕被起底

40歲

2萬

文員仔

想問壓力大唔大？難唔難入？

7.5k 飲食

43 13K

19
14K
機場

28歲
40K
銀行

天秤，我新入行，已經算低